睇到德望d腳相唔小心扯左旗，算係正常定唔正常？

望啲鼻孔感到性興奮...

性癖呢家野

腳呢？？？